====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La proposition majeure de cette étude consiste à L ' étude de définition portant sur l ' aménagement du quartier MassénaBruneseau 2) a été gagnée sur le choix d ' un quartier urbain dense offrant une liaison entre Paris et Ivry par des voies circulées et piétonnes .
Entity Name (Type) :: Ivry (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
MassénaBruneseau 2 (LOC)
Paris (LOC)
Ivry (LOC)
Total entitiy counts: 3

